7日內5名警員自殺 工會籲內政部伸出援手

在過去7日內，法國先後有5名警員自殺死亡，令該國今年的自殺死亡警員人數增至44人。警察工會代表上周獲內政部接見，前者表示對有關情況極度憂慮，提出改善警隊工作及對抗自殺的50項建議，希望當局給予援助。

在周日（28日），巴黎東北郊區歐奈蘇布瓦警署的一名男警輕生死亡，成為今年第44名自殺警員。北面遠郊瓦斯谷省一名投身警隊25年、55歲的老差骨，上周三（24日）在警方軍械庫自殺。在上周二（23日），東部伊澤爾省一名49歲警員吞槍自盡，留下孤兒。在同一星期內，北部貝蒂納一名防暴警員及南部尼姆一名警學教官也自殺亡。

在短短數天有多名警員自殺，令各個警員工會非常憂慮。去年一份呈交參議院的報告顯示，警員自殺率高出全國平均數，大多為男性、年青和擁有佩槍等。內政部長卡斯坦尼今年4月成立「防止自殺小組」，鼓勵警員勇敢地反映問題，惟似乎成效不大。

仲以為香港添

香港果堆人工大學生fg x2
再有埋狗屋 有壓力就打人 點會自殺

[size=9]支持警察[/size=9]

人地有良心有壓力先會自殺
香港個啲仲覺得係全世界迫害緊佢地咋

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

今日法國 明日香港

推到有第一個

香港警察
吞槍自殺

吞槍自殺！

幾時到香港